求build burning gundam 電鍍版

有冇巴打知邊度有/可以放搵左好耐

上hkgex徵吓

thx巴打，但入group要申請，岩岩request左

Build Burning定Try Burning?

build burning,買藍光碟送橙色個盒

推